馬鞍山中學學生疑高處墮下 倒臥學校操場送院亡

清晨6時許，馬鞍山恆光街香港中國婦女會馮堯敬紀念中學，據報附近住客發現1名身穿校服的男學生倒卧學校操場，疑從高處堕下，於是報警。救護員接報趕到現場為傷者檢查，發現男傷者昏迷不醒，隨即將他急送威爾斯親王醫院，延至上午8時許不治。警方將案件列作有人高處墮下

解脫

被自殺

仆街

司徒拔

藍絲配合國安殺人

下校服 6點幾起學校都冇 可疑？

依單野好似有古怪
馬鞍山救護局有人話個男仔係凌晨出事
蒙咗眼同手花曬
清晨6點點入學校